求推介 - 平同保安度高既spare 電話

因為本身工作環境同埋訓覺發夢休息環境同狗隻有關，d狗成日追住人黎咬，所以想買部平平地但係又安全既spare 電話黎用。

唔想俾狗追時跌左部電話，然後俾d 不法人事強行爆開部電話睇入面d野。

nokia3310 (認真)

但係要睇TG 呀…

返工機唔裝其他野咪得，要睇連登就用冇痕模式上

tg太多行動資料，除非你放工前刪左佢咁先完全安全
否則佢執到再解你部機都係睇晒

有knox既三星機？

工作嗰陣用TG 都係睇地區交通/天氣情報啫

冇 只有唔用
iOS android全部爆到

用衛星電話

pixel 3a 每個月出安全性更新要即刻更新 因為軟件太新嘅關係狗好難破解到

暴力拆解唔到部機個保安系統,
咪暴力拆解你個人囉.

你求其分開用一部唔係會幫你自動BACKUP 嘅機,
其實都夠啦.
狗咬人係唔駛用腦, 用口就得.

Remote home desktop 得唔得？
裝個vnc / team viewer / chrome remote
貝隨屋企電腦Web

Or 用 browser 上 Web 版

用完清料

完全乾淨電話仲唔可信

保安度高：剷TG

pixel 3a

Samsung Galaxy A Quantum

2手se1

essential phone?

老實講，iOS真係數一數二，
你有睇新聞都知iOS破解到唔係佢地用嘅破解software勁，
而係十個有九個都係用緊4個 or 6位數字密碼